南朝鮮部長鍋，日本關公煮，四川麻木火鍋，三揀一，大家點揀?

關東煮第一 ，部長鍋包尾

有冇狗肉鍋

ON9 日本壽喜燒世界第一

芫茜皮蛋鍋秒殺以上三項

武裝力量鍋狗也不屌

食開老衲舍利子鍋

煲衲

wuhan蝙蝠鍋

香港要麻木火鍋復興

同意

點解唔係中國四川？你搞四毒？

咱們祖國狗肉鍋

港式火鍋配芫荽湯底

日式shabushabu

壽喜燒

日本

香港雞鍋較牛逼